新垣結衣（221） 笨蛋，笨蛋，大笨蛋

バカ！！！！

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 秋休み篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Smile
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 225
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：
cb3官網新垣結衣採訪部分：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人吧)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

第一頁

留名

LM

終於入到

抱仔好耐無開PO
留名

咁快俾人負評

負評佬mon post?

第一頁留名

新人 留明

三島花原來真係好可愛

我只不過影曬全車內都係貼滿雪肌精廣告

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

屌啱啱好冇第一頁

yes

新Post留名

開始殺青了

廚房佬

第二頁

doctor heli姐姐出場次數少到
連把聲都無得出

勁慘

慘得過寺島進

擺明就係叫佢嚟幫手客串下，呃人睇

得第一集

好似無交代過佢去邊

中間搵兩個唔識既做機師來祭旗
廚師佬反而由第3集出到last 1集

好掛住金曜日cm

心醬
[/quote]

Good Night !

原來MBMH大奸角就係CB3人見人憎嘅廚師佬

I love you bb

張gif

屌屌屌屌屌 訓唔著點搞呀 明明好攰 眼係咪埋眼就好多野諗 聽朝仲要八點起

琴晚發夢見返前女友 我埋去一巴車落佢到，佢冇咩反應，好甘心咁比我打左巴
之後我地傾計，佢對我嘅語氣 感覺都好平淡 知道佢而家生活唔錯 同老公平淡而幸福 仲有種化解左我同佢之間嘅仇嘅感覺（夢入面）
夢醒之後 感覺好唏噓 點解仲會夢到佢 點解情節會係咁 點解佢同老公咁幸福 但我而家仲係覺得佢好衰好賤

Good Morning !

lm

留名 早晨

証明你其實都仲掛住佢

發夢夢到結衣bb真係好撚正
勁真實
如果真係可以控制發夢就好了

癲佬巴

我見有香港人去日本working holiday做production野，如果有人入到電視台做咪有機會見到結衣

結衣，好きだよ！

石原10月又係醫療劇，編劇係野木亞紀子

成績會係點，會唔會高過CB3

早

新post留名

睇唔清個對係咩鞋

個造型

韓劇feel

診所醫生 如果係咁既話件醫生袍都唔使啦

UDI

呢個造型係咪唇上之歌？

法醫

Yes
西面老師

Yes

仙人都開始控制唔到條脷

重點係野木亞紀子

我怕會好好睇我都追埋一份

結衣好似好少有咁既造型
今晚開來睇先

我想俾Gakki西面

我日日都會開套戲聽首合唱版，再飛去最尾睇Gakki smile

呢套我最鍾意，睇得好舒服

野木真係質素保證

講真野木亞紀子真係將Gakki每套戲既性格寫得特別吸引，3套都係

但最好既係古沢筆下既真知子，Mix又可以欣賞多次古沢

抖S老師

我係M

仙人條脷

天使

fan 巴已經走火入魔

Mola mola

無錢買

留返俾幾位米帝

肯定無我份

嗚嘩啊~~~~~~~

齊晒

黑田呢

點解我唔係着護士衫⋯⋯

係仙人巴影定上網既圖

Twi

四眼都係

殺青啦殺青啦

對住鏡頭果兩位係咪叫緊人唔好影相

今日咁多

啲人去朝聖見到㗎

應該差藍白未殺青

好想睇MAKING
係咪唔一定有?

可能又好似cb2咁播前10幾鐘先拍完 嗰次係結衣最後殺青

地點係某中央圖書館附近
啲人應該係路過居多

Oh搵到了
係八千代市中央図書館

真係差藍白

今日都幾多圖
有D應該搭車經過都影到

繼續

辮仔

馬場隔離個個係新木

你有咩係唔

工作人員

你條脷都 啦 仲問呢d問題做乜

無

唉好撚多人渣

殺青即係無劇追喇

重刷的生活又開始

給我買
但我驚買漏

無事嘛？

終於捱到星期五

最高巴
依個post好多人提你

睇緊CB小說
第9集尾個到係 1924/2597
到完去番醫院scene係2321/2597
大約估到呢場戲有幾長
其實我係想睇結尾比個心理準備自己先

CB係小說改篇來架咩?

有無巴打有 HANABI 首歌share下?

Lm～

前2季嘅話, 可能有D人物變左下, 但係個劇情係一樣嘅
我懶得睇番前面, 不過地鐵事件個到去到第9集最尾之前係一樣嘅

期待呢場戲

勁近

咁廚師佬都係咁撚柒煩出足咁多集?

佢地個站姿過左咁多年都仲係咁

呢個一定啦, 大家都有得出場
小說寫佢「動物園のクマのように緒方」
屌你咪侮辱D熊啦

一直以為CB係原創劇情
定係本小說係電視劇改篇

唔知cb有小說

係原創
但係好多日劇都有出電視小說

sogo可能有賣嘅

分組要同班仆街一組視grade如命嘅on9仔

圍觀既人影？ 係既話真係好撚正

結衣隻手指v

唔知點解聽住呢首歌
會感覺到自己好似番到五月時, 去沖繩搵新垣結衣,

好有FELL

龍哥

係途人黎

如果係日本就好 即刻搭車去

呢個角度睇
連埋髮型
結衣真係同cb2 果陣一模一樣

由新宿去都只係一個鍾左右

富士系列通常有
TBS就唔知

企法好得意

唔遮太陽嘅

企正後面個男人好幸福
一定聞到gakki陣香味

主要係買買買加分？

謝謝仙人
我延續放假果時的大出血
唔理得咁多喇

月結單寄到先再諗...

原來有小說！？

張相太矇
結衣係咪戴左腿鏡

淨係十一本雜誌都一千

我覺得無

Sorry, 我諗起

尋覓你 對天對地 尋覓你
縱使孤單不放棄 那管是好壞天氣
誰是你 滿天遍地 誰是你
縱不相識都最美 醉生夢死 為等你
啦～～～ 啦～～～ 啦～～～

這些機會不是我的...

好多人

其實咁樣買法真係好傻...

點解傻

九龍塘真係無得頂 行多兩步又有張細poster

要影大合照嘛

結衣都殺青啦咩？定影咗先

量力而為就好了

未呀，不過通常搵最多人殺青嗰日影
我見cb lh making都係咁

有呀睇埋了
唔知結局有冇變

巴打邊到睇?
定係買左本書?

小說結局如何

Kindle買

結衣會係邊度殺青
千葉定廠景

你想知咩結局 ？

藍白紅去向

估係飛機坪

最想知廚師佬死得未 幾時死

日文

得番藍白我都諗係咪停機坪
但係上次明明已經有人影過藍白停機坪scene
應該唔係之前d集數呀

食埋飯一次過講
對過下1-9集大致上係差唔多嘅（起碼對話9成同劇一樣 ）
但係始終未播ep10所以戴番個頭盔先可能安達痴左線臨時改劇本

可能係𨋢呢，拍劇不嬲都唔跟次序

小說快過劇，咁咪劇透曬

有無咀落去，諗起都

不如影本書面睇下

我都唔知, 可能改劇本掛
1/2季都係完左劇之後先出書, 係呢季唔知咩事

呢兩本

日文唔駛睇

其實我都係鳩睇, 唔識日文

thx

諗起都覺得你變態

大家咁話

btw如果跟番小說
最尾大家應該仲可以睇多次白石聽電話

BBQ聽電話出動

建議以後用 代替

點解

對比番頭2季小說今次個尾真係勁似TVB D結尾

張轉game圖好靚

屌

達哥件衫

嘩我屌你老母呀廚師佬個尾咁撚樣

真係勁唔gur
你邊位呀

最尾BBQ正常啦，唔係點樣寫第四季

五星戰隊寫死左其中一個安達可以準備收刀片都似

唔係我 見微博班人話買到間戲院冇晒飛

反唱的
佢個隻三味線結他好令人懷念，一聽就令我念係佢

但係咪真係咁多人睇

呢班應該都係齋買唔睇

好嘥

無問題架，都未劃位
到時照樣可在場場爆滿

呢幾日諗番孤兒仔，其實真係好現實
朱古力一直想搶個部機可能就好似現實d人搶道德高地，以為係一種強大武器，但係國家機器面前都不堪一擊，真正中二病

即係會超賣㗎？

你敢違抗擁有巴力的我嗎

個個以為自己企係道德個邊就好多人支持

係到你想睇嘅時候，去戲院用前售券換嘅嗰刻先會變成戲飛，再劃位

換左戲飛嘅會計落當日票房
最後都冇換到嘅會計落最終票房

咁好似可以買番張支持下

買買買+1 分

但唔知點買

有無人介紹下，近排新垣結衣有咩電影 電視劇好睇？

淘寶好似有代購

Code ble
橫掂你都係睇結衣

淘寶

gakki

仲有2018月曆邊度有得買?

DOWN左3套戲同少少綜藝落電話, 等聽日係機場等個陣有結衣陪
分別係唇上之歌, 暴走少年, 應援少女

暴走少年我勸你最後先睇

獨佔

留名
今個星期dup code dup得太爽無時間追post

獨佔要呢個鐘數先得

心仔未訓

係醒左

返工留名

好似見倒好多小說劇透
即刻關Apps

推

十個 俾多十個我

快lu快lu

仲差30K

新木下季又有劇
Doctor x 拍到5

好快，尋朝係88000

有種官方造假嘅感覺
唔理咁多 總之有結衣就

竟然有人負評
明明咁正

我戀愛了

邊度有小說睇求下大家我好想睇呀

求求大家幫幫手開個ac

件衫開到咁底既

-6

呢張無開咁低

-5

好似係KINDLE買？同埋日文

this two?

3!

我尋日都post過

kindle或者itunes都有得買
實體書就amazon/去sogo可能有 (冇都應該訂到)

0!

多謝各位集氣
上傳中

多謝大家

防災士で警備員指導教育責任者‏ @keibitokyo

昨日、千葉県八千代市でコードブルー最終話の撮影にさんかしてきました？エキストラ150名とキャストが事故現場のシーンは迫力と圧感です。ヘリ2機を使用しての撮影でした。来週月曜の最終話に超期待です。#警備 #防災士 #ロケ #撮影

2架doctor heli

最後既經費

儲一季氣終於要爆？

然後俾5分鐘鏡頭

比多左喇5分鐘直升機鏡頭

200000!!

gakkigakkigakkigakkigakkigakkigakki

應該真係官方造馬
一兩日內升左幾萬定十幾萬

咁5秒啦

其實只要tag
#コードブルー9月18日最終回 就得
我見秒秒都有人tag咁濟

點都要做夠山p 個數啦，唔通拍咗唔出咩

山p要 25萬
今晚得啦

白石殺青左

咦唔係好似全世界都殺哂

世界第一

辛苦晒白石leader喇

可喜可賀
過多個幾月就可以放大假
結衣加油

■白石恵…新垣結衣
『コード・ブルー』がどれだけ自分にとって大切な作品か、サードシーズンを通して改めて実感しました。本当に貴重なことだなと思います。最後の（収録スケジュールの）追い込みはやっぱり『コード・ブルー』だな、とも思いました（笑）。

CB對自己來說是多麼重要的作品，從第三季身上再一次切實感受到了。真的是非常貴重的東西。最後這緊迫的攝影日程還真是很CB（笑）。

結衣

星期六先拍完 > ２日夜播出街

重要的作品 >>> 識４位好朋友 > 由其係>比嘉愛未

終於有時間陪我

大門未G子

唔怕拍到爛咩？

季季都咁收得 永垂不朽

集集公式一樣，但做到起承轉合，睇就一定唔會悶

咁就完啦

恭喜結衣終於唔洗再對住安達大媽Ｄ垃圾劇本

吉隆坡機場見到gakki
太多燈，好難影得好

reboot

塞仔係咪播左第9集？

cb3象徵著我嘅暑假

未 但呢兩日播都應該唔會有人睇

點解咁講？

五六日 偽毒日

好在我專心陪結衣 陪佢一齊毒姐

仙人，今期週刊television 係咪li 本？

大家都出左街

拍完可以食返多啲肉了

呢本, amazon好似冇
不過唔好買住！好似淨係得簽名相，冇interview

仙人，知唔知係咪li 本

收到

應該山p 都殺青左了

淨係抽簽名相都得

快啲出Doctor Y

唔知點解見到好想笑 記念山P咁

doctor Gakki

Doctor Y 有我個名

唔通山p

下季轉結衣做主演

Interview應該放左落
9月22日 月刊ザテレビジョン

我

做得太好
よくやった！

我最排無畫

終於訂齊

山p最後一場做死屍訓係到聽結衣獨白

買買買

好勁

開胸 開腦 切肢都救唔返

新人唔使學呢啲

即刻示範俾你睇獨佔

啱呀，仲差過吸毒

仙人而家又 又獨佔，受咗咩刺激？

睡衣影響深遠

唔睇名都知係fan巴

仙人

其實一直想知係邊個講

要知道..有少少難

會唔會係堺叔

結衣:

諗左好多個
館廣
中井貴一
藥師丸博子
堺叔

真係差佢了

利物浦

唔會出架啦

唔會有結衣啦，上次俾比嘉POST上網已經好難得

比嘉有post咩

邊張

生日 ig

原來係依張
唉, 如果結衣玩下啲social app就好啦
好想睇多啲佢

花太多時間買嘢

如果佢玩咁多social media ，可能我地會無咁鍾意佢

咁先夠特別

咁又係嘅，我女人係特別啲

呢個係邊集綜藝?

[13.04.14] [inokoi] 空飛ぶ広報室 ナビ
新DRIVE有 等陣

OK 唔該晒痴線佬們

正因為被周圍的人所照亮，自己才能散發出光輝

即刻backup 先

真正痴線佬

結衣，好きだよ！

雜誌個啲VIDEO 好似唔見咗？

同埋綜藝好似到12年之後就無

非常準確

餓哈唷哥渣依媽士打

聽日又有CB
山P

澳洲>>>

藍澤rip

白石BB

緖方BB

係都要貼出嚟

有少主打柒佢 舒服啲

成日都

塞仔又壞左

我同結衣去玩煮飯仔，唔得閒理你地

[black]那年仔呢[/black]

綜藝..無問題喎..你有無睇架
video加左 你準備執我啲雜誌啦

好攰啊 唔想對啊

定你講片？呢兩個之外我仲有JJ，NYLON 使唔使加埋？

左上

TVNAVI？ TV GUIDE ？ 通常係呢兩個？

有 Weekly the Television/ TV Guide/ TV navi/ TV Taro/ Digital TV Guide/ TV LIFE/ TV PIA/ TV Fan/ TV Station...
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好亂

TV Guide 同 Digital TV Guide 好似一樣？
TV NAVI 其實仲有分映畫，TV 同 一個叫TV NAVI SMILE。。。。

淨係知Weekly the Television係檸檬雜誌
Guide同Navi係月刊

閒人巴🍑🍅總共刷左幾多次

200？

tv guide有周刊有月刊

痴孖根

其實名都唔重要.......你認邊本打邊本先

好欣賞幾位巴打重整寶庫
令我地可以更了解結衣
無以為報

以身相許

冇事嘛

多謝字幕組啦 勞苦功高

有無翻譯

新木: 友好同坦率，對邊個都冇隔膜

馬場: 好自然嘅人。會成日向我地搭訕，喺現場教我地好多野。簡直就係同白石先生一樣。

成田: 我同佢以前共演過，不過比起嗰時，今次更加有「姐姐感」。

新+馬: 哇～

成田: 唔知係咪因爲白石嘅感覺，新垣san喺度嘅時候好有安心感。

大約係咁

結衣姐姐

姐姐

睇返專業版

新木：平易近人又很溫和，對誰都沒架子。

馬場：是很自然的存在，和我們聊了很多，在現場也很溫柔的教了我很多，真的是白石醫生般的存在。

成田：我之前和她在另外一部電視劇中共演過，和那之前相比，更有姐姐感了 。

新木•馬場：誒～～～

成田：大概是白石醫生角色的關係，有新垣桑在的時候很有安心感。

塞仔 番啦

今晚開台呀 唔好走左去跑步

今晚應該出去跑

今日空氣咁差唔好去跑步啦

出去吸廢氣

出左去一陣已經咳

今朝有跑
紫外線好勁，又無風
好熱

前日路透+1

頭先出左去打波 是否玩命

新人留名

做咩唔講野

angel heart?辣妹？

我未見過天使咁既辣妹
我又想call doctor heli

Mayuyu

聽朝貌似係生出演

めざましテレビ@cx_mezamashi

18日（月）気になる人がいたらRT #めざましテレビ出るカモン① 山下智久 ▽新垣結衣 ▽戸田恵梨香 ▽比嘉愛未 ▽浅利陽介 ▽本田真凜 ▽平祐奈 ▽新川優愛 ▽宇野昌磨 ▽宮里藍 ▽佐藤梨紗子(2018ミスティーンジャパン) ▽北香那 ☆内容変更の際はご了承下さい
9月18日 めざましテレビ mezamashi

Sor，應該係VTR出演

jnet寫vtr出演 (山P)
不過應該仲有其他新聞

知唔知花心 post 係開嚟做乜 有花心 post 咁好嘅地方唔用

今日又有cb3睇粵配

Tv google drive 有冇update 🤔

原來放錯咗Po

電視劇？

星空寶庫有 我就無放
我可以補返S高清版同15嘅

係呀 我好多都冇權限 我睇唔到
Smile 冇第一集

應該係vtr

檸檬週刊真係唔洗買，係有結衣簽名相抽咁解

好彩阻止左最高

終於明點解嗰日得四眼同馬場着便服

邊日? 殺青果日?

做乜咁愁

Why

因為地鐵度重傷嘅唔係藍澤，係佢兩個 (應該係)

me做路人無戲份已經好慘...如果仲要受傷...
想寄刀片比安達了

any 劇透source?

大結局咁樣比人搞咁仆街

同cb1 sp一樣 唔夠時間要緋山訓返半集先

純粹估

廚房佬+橘仔既總出場時間應該多過哂4個實習

橘仔都算啦 點都算係醫生+急救院長
廚房佬同安達就仆街死啦屌佢老母

情困

有咩唔開心講出黎啦

我指橘個仔

sor
不過橘仔又係為虐橘腥些一家而虐
CB2都無話過個仔有問題

有時間真係想計下料理人出場時間

tvb剪得好垃圾，原片廣告位無剪走搞到播左兩次

係飛機話氣胸嗰度

都可以話原汁原味嘅
我覺得ok啦

結衣，好きだよ

聽日就大結局喇

之後應該唔洗cut果D又無啦啦去廣告 剪接世界級垃圾

星期五已經無左金曜日的新垣結衣
過埋聽日仲要無埋月曜日的白石腥些

刺客巴，你有無可用email?

唔該晒

係喎 星空巴無上過水
巴打要睇咩 我放住上去先

下個月仲有綜藝嘅
之後就... 同結衣一齊神隱

富士真係識賺錢
cb3件褸又有得訂

係喎台風吹到正
你冇咩事嘛？

落雨姐
攞唔到precious beauty同mix單張先大件事

三點半獨佔

CB3 Last Day

山P

星期一最後寄托都無啦 又要變番一星期最憎嘅日子

加油天空巴！
靠你買mix 文具喇

比嘉ig

有殺青花絮喇 仲有少少訪問

個server爛到

最高

toda ig

個ser壞左啊

左擁右抱

結衣個yeah 得一半嘅

個ser

yeah

今日生日播最後一集，唔知幾時先再有結衣睇

重刷

Yeah

重刷見到咁多廚師佬一下打爆個電腦Mon

仲有呢張

直直直

Topic好岩連囝

yamap

直直直係咪都yeah緊

今季無乜見面既直直直

比嘉淺利 殺青左都黎

唔明點解flash而家先貼新聞

心諗拍到咁既爛鬼樣，CB應該都完結，仲唔快D做最後既集合，第時無機會

今日收圖收到手軟

印度Gakki再次上鏡

C

四眼個樣成個外星人咁

四眼真男人囉

sky

大丈夫da！

我星期五出去做野都乾蒸咁，佢地拍劇無限等待咁乾蒸真係慘

收到了最高巴

新海

有冇緒方bb啊

日本未去到香港咁熱既 雖然都係熱

曬住都死得

劇照冇，不過實會出場

第三集出到最終回

好似德松咁出一集都接受到

做乜呢個廚師佬死唔斷氣係咁纏住呢套劇

問下安狗點解主角由直直直變廚房佬啦

好期待呀

睇朱古力戀人已經覺得劇情好狗血，估唔到CB都延續

仲有天野bb都好正

個server好廢呀

又死

衝出黎揸揸山p個二頭肌

連你都

結衣有啲怕醜，又奇怪感覺多謝主演

即係無黑田？

CB3根本無黑田~

CB3根本唔係CB~

已經好失落啦

大大個

堅要買

明明仙人你都有

結衣口up up 似係講「おめでとうございます」
恭喜山p 殺青多d

黑田唔講野都出個嘜頭呀嘛

今日大結局完，下個月中開始應該會有Mix既宣傳，好期待

跟住21號睇埋Mix返香港

要大結局啦 唔捨得結衣

我愛白石醫生

お疲れ様でした

已改過自新

係咪差塞仔未

我唔會

我都唔會

我要壯大 黨

退左黨了

唔會再申脷

睇下點

過埋今日無Gakki睇啦

邊有心情申脷

就係咁先要盡情

要珍惜呢段時光

完左先申脷

ah diu 係仙人呢句
返工返到懵左 唔知做乜打左恭喜果句

見到Gakki個靚樣就夠

唔通望藍澤醫生西口西面咩
結衣仲要面對面

渣機果個好幸福

今日個收視睇黎好危險，有機會不升反跌

今日係Music station ultra festival

個勢同Super live差不多，做到2218

跪求

有無link可以睇哂咁多集cb3

寶庫有晒

又諗起今朝山p個小碎步

有冇link

垃圾咪post左

今日冇追到post

我都係 個App壞左

vr唔係一早完咗咩

好想試睇

佢等完晒先放

拍完劇結衣又要潛水了

又有得過佢最enjoy既宅女生活

期待緊今晚MIX. 會放張咩圖出黎

字幕來講追新番譯得好少少
不過呢幾集愈來愈遲先有得down

有冇 父女 第一集

有新綜藝？ 係咪而家播緊

寶庫有
巴打仲未入到？

係啊 睇生肉會有極多唔明嘅綜藝
同埋無結衣

有無link
點解無結衣架

VTR出題only

睇畫圖>結衣好歡樂>戶田好唔開心
死人廚師佬

安達害人不淺呀次次都係戶田受罪

結衣個張

有冇手足開台播

結衣畫得最靚

今晚熱血迎接大結局

畫家

嘩屌 四眼

戶田d畫一如既往咁柒
一同結衣比即刻笑死

一入嚟就見到劇透係咩玩法

Tom哥

超級大劇透

橫掂都透左啦 唔差在話埋我知雪村有無事啦

冇

十六茶Mix連發

廣告2連發

映畫化?

心靈時間

好靚，點搞，咩look都咁靚既

不得了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

痴撚線架！！！！！

謀殺呀

原來係咁 重拍係引你哋俾錢睇電影]

P嗰我字係瑛太度

TOM哥笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋笨蛋，笨蛋，大笨蛋

頂唔順

放開我結衣
btw mix 輯相好睇過成套cb3

仲要次次都係cb3播完出
擺明盲係知睇cb3需要安慰

一定要咁拓住啲人氣

正
幾驚個收視咁會唔出SP

屌你老母死臭西富士，俾套電視劇你都唔夠，仲要繼續嘥結衣時間

安達可唔可以番屋企抖抖

我想結衣拍新嘢呀

搵返林宏司就原諒佢

我要主演呀，主演呀屌你老母冚家剷

一年一劇已經唔多，而家仲要送份大禮黎

希望出年都係至少一劇一影

第一次睇書睇到喊
Why

如果出年真係有逃恥2
再加個cb電影
咁結衣咪無新劇主演

呢篇好啱

有些話我還是想說，關於這個電影本來想發一貼的，既然吧主發了我就借樓說幾句。說實話，我真的不希望code blue這個系列繼續拍下去，尤其是在現在這個編劇的執筆之下。各位都知道嘎去年憑藉逃恥達到了事業的頂峰，可是卻出於繼承自前兩季的責任以及情分而不得不出演code blue3，充當腹肌的救火隊員。這也就算了，但是這一季白石這個人物被嚴重削弱，甚至有幾集完全就是醬油角色，這也是大家都感覺到了的，因此還要受到某些明星粉絲的嘲諷。而收視率的成績則全歸功於主演的山p,可以說吃力不討好。嘎當然沒有怨言，而我也很為這五個人的友誼感到高興，但是我終究只是新垣結衣的粉，我最初無法接受這種無法給嘎帶來什麼實質性成績卻又不得不出演的劇佔了一年一部劇的名額，但已經拍了，大家也就拍完散了就是。結果現在又要拍電影，編劇估計還得是這個zz，明年一部電影的名額又要被佔，現在嘎就應該趁著逃恥帶來的好勢頭創造更多屬於自己的作品不是嗎，所以我真的很不滿，當然我知道我不滿也沒有什麼用，還是祈禱mix。大賣以及明年拍一部好劇吧。

can't agger more

exact7ly
原本cb3都有D期待
點知遇著個咁既編劇安達大媽

我要新劇呀

使唔使咁sad

真心唔想結衣被舊劇續集拖累

大家睇完CB好sad?
我諗住聽日睇熟肉
我驚一個時間內承受唔到

富士同lespros 真係..
笨蛋，笨蛋，大笨蛋....啊

睇完CB睇山P同星野源 Music station ultra festival諗住緩解下心情

點知有關8 我想打爆部電腦

咩叫關8

你唔會想知

5個字 吃力不討好

下年劇集希望接到好劇本，如果又拍續集，我想睇黛真知子多過實栗

黛真知子雖然唔係主演，但Gakki真心做得好睇

聽講逃恥漫畫都係停左係結婚就結局，如果無漫畫基礎，好怕會爛，加上唔係好想見到星野源佢唱歌算啦

想開新劇 做唇上之歌嗰類角色
連白石都賣萌 好驚結衣會比人定左型要做實栗呢種角色

出年堺叔係咪會LH3 半澤2 兩套揀一套

續集嘅角色冇乜發展空間 又唔係冇拍過 宜家都第3季 見好就收 拍新劇

唉 好頹啊 無晒心情啊

今年已經拍2套電影>廢馬+乒乓
但願出年除了拍CB電影版會再拍多套吧

廢馬係16年拍架

做乜

一黎CB3完左 二黎劇情爛 三黎可能仲要繼續爛落去

我唯有咁做 黎娛樂下 山P原諒我

>>>而《Code Blue》作為該台近年最收得的日劇，有機會仍要靠它吊命，所以紛絲請不要消失希望，今次未必是最後一次見到「紅白藍」。

>>>《Code Blue》是不少日劇迷心中的經典日劇之一，新一季更換編劇導致出現不少人設崩壞的情節，粉絲一邊鬧繼續一邊追看，劇集更由第一集至今一直保持當季收視冠軍地位，如今完結在即觀眾的情緒已由恨鐵不成鋼轉變為不捨。

>>>山下智久拍完最後一個鏡頭後都眼濕濕自言當年首度接拍《Code Blue》時才23歲，如今再次演出有「大人」的感覺，非常感慨；而新垣結衣坦言直至拍完第3季，回過頭來才有實感，意識到真是一部對她非常重要的日劇；戶田惠梨香則表示好像很久以前已開始拍，卻突然完結的感覺，跟大家同樣不捨。

code blue點會爛

四眼同冴島

睇黎我都會邊睇邊屌

LH真係唔好再出喇,好驚KEEP唔到個水準
一陣好似CODE BLUE咁就死喇

多謝山P幫我舒緩返情緒

祝MIX大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆大爆

未睇字幕，唔評論最後一集好壞

連登最興炒車

哼 成套都 稱唔上好

我就唔驚炒車嘅，淨係睇佢救人場面得半集，後面全部都要用嚟拿拿臨完晒所有線同BBQ，就知成套劇情嚟講都係廢，要不是前作同演員，平均收視10都唔知有無

廚師佬最廢的線

TOM哥 錯色錯色..

淨係睇左cb3第一集，呢家見到巴打作為gakki fans嘅對呢套野嘅反應，好想講一句，安達我屌你老母，你幾時去死
浪撚費哂結衣拍好野嘅機會

我真是大笨蛋

一張只有結衣一個人失落的照片(背後的白板字)=劇透全集

一時醒不起大家都已經被預告Fake咗

對不住各位

tom哥真係

瑛太：好香呀

第一集已經算係最正常唯一結衣有少少發揮既一集
之後只要你接受到結衣作為leader只係用來做接線生 & 每集直升機+意外現場唔多過5分鐘 & 喺現場急救完上左直直直就救返好傷者既2日後 & 喺醫院話做手術之後去廣告後返來已經完成 & 對劇情負作用零推進既無厘頭緋廚線 & 藤牙線只係得虐牙島個肚、其他劇情只係路人甲同怨婦 & 三個實習生一集技術覺醒
& 某幾集可以5主角出現比橘一家仲少 & .....

只要你接受到安達大媽呢幾點
CB3 絕對係一部好劇來

晚安

其實結衣有錢收，有野做，又無壓力，唔係好好咩，佢又開心左
係我地想見佢多d先想佢做主演，但我覺得結衣其實做得幾舒服
得閒拍多d廣告搵真銀又得

官方twitter公佈電影化個po
10個有9個都係話換返林宏司做編劇

btw

我真係好想黑田出返來
原本第一集話想超越黑田醫生的急救中心
我仲以為最後一集佢會出一出現睇下白石佢地成長到咩地步

不如說由cb1-2的親情(藍的嫲嫲,白的爸爸)&學習成長(白&緋奶嘢)&黑田出事前後主導故事
變成不倫(緋&果位病人)+帶新人(藍&白指導新仔女)主導故事

十足十當年TVB睇2000年版衝上雲霄>超好睇>親情+5位主要學員學習+馬神出事前後主導故事
到十年後再拍衝上雲霄2時
個個期待
結果又係變成戀愛故事
又係加2個主要新女(陳法拉+朱晨麗)
又加多個同主演Sam 叮噹馬頭 Cool魔
又加好多支線
但仍然叫當年最高收視

現在竟然又同衝上雲霄一樣出電影版

又黎?

hea交左幅smile畫
真係畫得好差

[quote]獨佔

結衣，好きだよ!

唔係個個睇晒cb12.....

安達可以話真係當觀眾係狗咁撚
完全無諗住討好CB迷
等左咁多年終於有續集
點知將人地前兩季既味道完全改變
唔係話你作為一個創作人唔比你有新既野
但都咪攞人地既續作黎搞啊
唔係真係靠演員本身個吸引力黎呃收視下話
係啊, 有GAKKI就一定可以令我睇
但就唔可以比返啲高質素既劇本我欣賞下咩
唉.......................................不過

我老婆拍得開開心心, 無乜壓力咁就得了

以為咁就見唔到呀

早晨啊196

琴口諗住怒追之前幾集cb
一睇到ep4個細路俾bbq叉插住喉就熄左去瞓

睇完熟肉，內有劇透

1. 果然唔會寫死山P，廢事其他人唔識救佢
2. 頭半集算係比較緊張，真係會擔心四眼，CB3真係得返四眼同冴島啲個性仲Keep得住
3. 後半集真係愈後愈趕
4. 究竟緋山最後係咪揀左返去圍產期？
5. 最後死都要出廚房佬
6. 富士同安達，俾返黑田我呀你老味

最終回 16.4%

平均 14.63%

高過第一集

富士：做得好呀安達，電影版都靠哂你啦

睇左半集熟肉，今集又的確幾精彩，主角既做戲既功力都有所發揮

今晚睇埋後半集熟肉

事實係富士今次真係贏哂
你有你屌
數字卻很誠實

仆街啦 16.4係近年已經算係好高收，特別係呢兩年既月九，咪撚再出第四季，求求你富士

唉，事實都好多人唔比人屌安達，話安達係神

出得電影好似都難再出第4季

再出都好大機會唔係 full team 嗰5人
由新木優子同城田佢地接棒

日本嗰邊觀眾好感度好似仲係第一

抱抱日

安達又中

如果淨係講今季日劇，CB3好感度第一係好正常

真係靠演員同1，2季建立既觀眾

平均仲高過逃恥

有J事務所同無J事務所差好遠

好似我地追Gakki咁 山P既Fans仲恐怖

加穗子

淨係山P Gakki Toda三個成名主演級再合作，其實已經一早拎左呢季第一，只係套劇爛到可以拖跨呢三個主演既名氣，真係可以同木村fight下，安達

但數字話俾你聽安達無拖跨到

如果純睇數字係吹佢唔脹既

Code Blue 3 平均 14.78%
2017全年平均 （至第三季今日為止）8.67%

Code Blue 2 平均 16.63%
2010全年平均 10.89%

睇番其實無跌到

等於我地邊睇TVB邊屌，收視無變

富士呢下真係擡返起頭做人

已明白請再大Cast拍貴族探偵係無用，觀眾鍾意懷舊，來吧Legal high 3

上班時間不準玩手機

LH 3
𠝹叔肯接咩？

btw, 令日schedule 好密
想死

四眼真係 由cb1唔多鍾意佢到依家做得越黎越好
Btw安達我屌你老母

結衣早晨

扮工時間玩手機，夜晚返屋企打PS4

重金禮聘堺雅人，Gakki

冇乜精神打

係咪好似有字幕組專翻譯有山P既綜藝？

B.P.A

而且仲好似好快譯完

BTW尋晚Music station ultra festival星野源唱戀勁走音，我無情恥笑

左半身被cut

百度字幕組應該最快
另外仲有個有歷史d嘅chiba不過慢到仆街已被取代 第1-2季cb建議收佢地組字幕O:-

踩就係得半集好睇囉，後半真

後半真係

所以我後半留放工睇，心情會無咁差，尋晚睇完生肉都知咩料

成套CB3做得最好係四眼，仲要係愈後做得愈好

四眼成套CB3都無乜亮點，冴島無左BB果度D戲都麻麻，尋日果一段真心眼濕濕

一開已經係後半

四眼真係叫算係咁啦，最後呢兩集佢真係做得好好

Fix第10集出了

前半就真係似返以前CB個風格，後半真係垃撚圾

開咁撚多條線，十集講得完就奇，用半個鐘一次過幫你收哂皮，鋼琴廚師0作用，橙仔都係無乜用，我情願三井做返急救醫生，屌

連Doctor Heli Engine Start墜都只係出左兩次場，機師直頭得第一集出過場，黑田連場都無出過，真係灰左囉

申條脷去邊

CB3 > Mix > CB 電影
富士真係攬住結衣唔放

想結衣拍吓 NTV 劇

2日後 唔想寫落去就咁寫

其實可能頭半係林宏司手筆，後半先係安達條仆街

正，十月二號放假

live果陣見到2日後真係屌左出聲

岩岩睇完熟肉
今晚落堂後講下CB3感想再屌下安達先

即係大河劇？
我都想，可能仲會令我鐘意睇日本歷史

三井醫生真係喊出黎
今季得個冇戲份嘅老母，醫生都冇得做
將廚師同鋼琴d戲發散番比大家咪好囉

無乜心情既火曜

都係重刷逃恥治癒下先

呢兩條線都膠到爆，無左呢兩條線可以多返好多時間寫返啲醫生同急救場面囉

NTV啲景好怪 簡陋到順風婦產科咁
拍TBS啦

唇上の歌電視劇版

新垣結衣『コードブルー』ロケ中に「頭に氷」のキュート姿

bb又黎

你無爬文

點夠閒人巴多
而家我先7刷

今次山P救得番4眼隻腳
算唔算想呼應番之前救唔番黑田隻手

第二季已經講有方法唔駛切

係咩 呢個真係唔記得
睇嚟要重睇一，二季了

反而係藍沢係第一季第一集收尾同白石同講既野，同呢季第一集收尾同白石同講既野有呼應

但目標唔同咗 以前係為自己磨練技術 宜家係為病人 竟然為咗鋼琴女婆婆媽媽咁拖嚟拖去 亦都改變咗佢做醫生嘅睇法

鋼琴女拖累左藍沢成7集8集時間，屌

為咗比鋼琴女出道打響佢個名

佢好柒

鋼琴女對劇情影響大過我
Me個角色完全係可有可無

死仆街工程mk狗，我同mk工程狗勢不兩立屌佢老母起我飛腳去溝女搞到我一個人做撚柒哂啲嘢

1001